想問下大家關於著底衫既習慣

而家天氣咁熱，想問下各位巴絲會唔會仲喺外面件衫入面加件底衫?

BRA算唔算?

唔算

其實已經接近10年無著底衫

咁無啦, 係讀書規定要著底裙先有著
而家唔會再著多件底衫

但係會唔會驚啲汗整濕曬件衫，睇到後面成撻汗咁

本身唔大汗，所以無咩必要，反著完件底衫反而仲熱咗就會出汗
二來自己好怕唧，底衫條帶掂到個膊頭好痕

我都係 但係如果出汗見到件衫後面啲汗漬會唔會好核突

番工恤衫一定會

我係絲但好怕熱同易出汗

明白 但係我本身易出汗但係勁怕熱

會，因為我唔戴bra

熱到痴線

我通常著吊帶類既衫,戴BRA都戴NUBE BRA多
如果著多件底衫會好怪
平時又未至於出汗出到件衫都濕埋掛

明白

但係我係一出街行一陣已經出曬汗。。

日日返工恤衫+底衫
冬天就happy，夏天濕晒

出街前噴D止汗劑

唔會啦 咁熱仲著多件 想熱死咩

辛苦 平時一件短袖已經濕曬

但係啲人唔係話噴咗會臭咩

唔係香架咩??
我都唔知喔, 我無噴開

我都係咁諗，但係比人話易出汗又多汗就著啦比人睇到後面濕曬咁
試過一次件衫後面濕曬。
平時都要特登盡量令件衫唔好掂到啲汗。。